我們是一群受情緒病/精神病困擾的人

我們是一群受情緒病/精神病困擾的人

希望能夠這裏能夠幫助到你.

會唔會考慮開tg